18/8/2020 八號東北烈風或暴風信號生效！！

水浸都冇黃雨
我diu

大撚到仆街呀, 你在支那區...............

22:50 天文台仍未掛黃雨